香港人此刻屋企最需要的是

一個靚鍋蓋
抄下胡椒豬肚，雞彈有個靚鍋，不用咁大氣味同油煙，蓋住時抄雞彈又不怕油煙周圍彈。有朋友介紹中上環附近好似有間賣鍋蓋好似不錯，不果不記得間野咩名！各位巴絲打有無好介紹？ 又平又大又硬，學生都買得起個種，買個鍋蓋行路返屋企都好正常(無錢撘車)

煮餸撚，sorry for 1999，窮撚買唔起Buffalo(好似硬正啲)，少開post 開錯台有錯別字屌得細力啲